\documentclass{edtkdoc}
\usepackage{graphicx}%

\begin{document}
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\newcommand{\DEBUT}{}


%%%%%%%%%%%%%%%%LETTRE CHEVAUCHEMENT%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\LETTRECC} {

\ENTETECC%

\CORPS \\%

\FONDEV %
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
\FondDevCourBur
\edToAddrList{DADDR}%
\addfooter{\pdpEDI}%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETECC}{
\cartoucheAdhDate{%
  Dossier suivi par: Service Noémie\\%
  \No de Contrat : \NUMADH \\
  \ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent : \NUMABA \\
  \fi
  Objet : Déconnexion de votre ancienne complémentaire santé%
}{Le \datecourte\today}\\%

}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
\cherAdherent{\civDest}, \\

Nous avons été informés par votre caisse de régime obligatoire qu'une autre complémentaire santé était déjà connectée sur votre dossier, ce qui ne nous permet pas de recevoir vos décomptes par télétransmission et, par conséquent, de règler automatiquement vos prestations.\\

Afin de régulariser la situation, nous vous remercions de bien vouloir prendre contact avec votre ancienne complémentaire santé et de lui demander de se déconnecter de votre caisse de régime obligatoire.\\

Cette demande concerne le(s) bénéficiaire(s) suivant(s) :\\

\edListToLines{LISTE}

\vspace*{10pt}%

Si toutefois vous ne souhaitez pas que nous mettions en place la télétransmission de vos décomptes, merci de bien vouloir nous le notifier par écrit.\\

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\
}%

\newcommand{\TSARETOUR}
{%
   \parbox{480pt}{%
      \begin{center}%
      \tsaEDINOAddrStart\\%
      \tsaEDINOAddr\\%
      \tsaEDINOCPVille\\%
      \end{center}%
   }%
}%

\newcommand{\LETTRERO}{
\FONDEV %
\ENTETERO%
\CORPSRO%
}%


\newcommand{\ENTETERO}{
\cartoucheAdhDate{%
  Dossier suivi par: Service Noémie\\%
  \No de Contrat : \NUMADH \\
  \ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent : \NUMABA \\
  \fi
  Objet : Attestation de droits Sécurité sociale%
}{Le \datecourte\today}\\%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPSRO}{%
\cherAdherent{\civDest},\\

Afin d'effectuer la mise à jour de votre dossier, nous vous remercions de bien vouloir nous transmettre une copie de votre attestation de droits en cours de validité ainsi que celle des bénéficiaires de votre contrat santé.\\

Vous pouvez vous procurer cette attestation auprès de votre caisse de régime obligatoire, muni de votre carte vitale.\\

Nous vous remercions de l'envoyer à l'adresse indiquée ci-dessous :\\

\TSARETOUR\\%

\vspace*{10pt}%

A défaut de réception de ce document, vos prestations santé ou celles du ou des bénéficiaires concernés, pourraient ne plus être télétransmises par votre régime obligatoire et de ce fait, ne seraient pas réglées automatiquement. Vous devrez alors faire parvenir, par courrier, les décomptes de sécurité sociale correspondants à votre centre de traitement des prestations santé Adhérents de Villeurbanne, dont les coordonnées figurent sur le verso de la carte mutualiste.\\

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
}%


\newcommand{\FINDOC}{
\newdoc
}


\input{CEA-AC092.txt}

\end{document}
